老老柒柒,胡車兒真係好撚樣衰,VIU做嘜搵佢拍戲

演技又無
個石頭囧樣
見到佢個柒頭已經想連隔夜飯都嘔出泥

YES

話晒偷左典韋枝戟

邊個典韋呀 講緊香港演員呀

有無人樣

衝上雲霄做𡃁坤條女個個呀

乜水泥😅

bosco以前條女

真人靚既
上鏡唔得

無計，連張繡都當佢係condom

羅莾黎嘅喂

邊個張繡

唔好攞先人黎開玩笑

胡車兒「力能負五百斤，日行七百里」，且在張繡與曹操作戰時，胡車兒把典韋灌醉了且盜取了典韋的雙戟，使得典韋在跟張繡軍作戰時戰死。(《三國演義·第十六回·呂奉先射戟轅門 曹孟德敗師淯水》)

仲要短髮 真係唔吸引人去睇

唔知佢老公屌佢果陣佢個囧樣係點既呢